我D美國 MPF 已升返晒，價值超越美國肺炎爆發前

你地D中港 MPF 點呀？

乜撚野美國肺炎

SORRY, 重組句子：
美國爆發肺炎前

SORRY, 重組句子：
美國爆發肺炎前

所以話, 漢字真係好撚麻煩

不如話你中文屎
或者個腦有問題

屌你老母開過個post 啦

我4年前轉撚哂100%美國MPF

即使得30幾萬

我幫你

「肺炎由中國傳到美國前」

垃圾標題

有冇巴打一樣MPF account入面都係轉晒做北美